Транспортирование
=================

1.	Контроллер допускается транспортировать любым видом транспорта при условии защиты от прямого воздействия атмосферных осадков и пыли.
   
2.	Условия транспортирования модулей в части воздействия механических факторов - C по ГОСТ 23216. 
   
3.	Контроллеры должны храниться в законсервированном виде или в оригинальной упаковке изготовителя в сухих отапливаемых складских помещениях.
   
4.	Срок хранения не должен превышать 6 месяцев.